前方是絕路 希望唔係到

樓主發生左啲咩事呀？不如講多啲黎聽聽？

魔多魔多!

據物種進化論的論述 以毒攻毒產生免疫 最後適者生存 我建議樓主不妨朝住這個方向去思考 很有效 畢竟我試過

ps.有刺的蜜蜂雖然很毒 但一巴掌拍下還是會死 因為它來不及把毒針指向你己經死了

唔好咁啦

女姐
冇咪下個